（港鐵罷工）如29/7港鐵高層未有回應，行動將會升級

推

港鐵罷其他人想番都唔得

請問樓主是咪港鐵車長

其實係咪每條線有兩三個罷，已經等如全世界罷工

擺到明逼班狗鐵膠層出嚟講嘢

港鐵罷工大獲d定公務員罷工大獲d

識玩，工會罷工香港人易入口好多

其他人被逼響應

堅？

真？？？

好波

你有咩證明呀？起底出得兩個post, 開完post又深潛唔回應, 人哋都開哂名啦, 係真嘅自貼員工證唔好啫名連你連登名id就信啦

兩三個唔夠，tci 都可以落場頂

地鐵曾經試過擺工！但當年人事部逐個逐個通知其親屬，令有份參加的人，乖乖回去上班

無任何人通知過！包括 地竉兵

希望係真！

Pish

港鐵罷工，即係大家一齊罷工